是一款由[EA为](../Page/EA.md "wikilink")[Microsoft
Windows开发并发行的](../Page/Microsoft_Windows.md "wikilink")[第一人称射击游戏](../Page/第一人称射击游戏.md "wikilink")，为[荣誉勋章系列的第七部正传](../Page/榮譽勳章系列.md "wikilink")。玩家要扮演[美国海军陆战队的一名士兵汤米](../Page/美国海军陆战队.md "wikilink")·康林，在[第二次世界大战中在](../Page/第二次世界大战.md "wikilink")[太平洋战场战斗](../Page/太平洋战场.md "wikilink")。游戏使用了[Havok引擎](../Page/Havok引擎.md "wikilink")。关卡包括[珍珠港](../Page/珍珠港.md "wikilink")、[瓜达尔卡纳尔和](../Page/瓜达尔卡纳尔.md "wikilink")[塔拉瓦](../Page/塔拉瓦.md "wikilink")[珊瑚岛](../Page/珊瑚.md "wikilink")。

游戏已经在世界范围内销售，包括[CD和](../Page/CD.md "wikilink")[DVD](../Page/DVD.md "wikilink")，以及DVD導演版三个版本。后者包含一些特殊的特性和幕後花絮影片。

由于游戏过高的系统配置要求，不少玩家都为此感到沮丧。游戏要求至少1.5Ghz的[CPU和一块支持](../Page/CPU.md "wikilink")[DirectX](../Page/DirectX.md "wikilink")8.1的[显卡](../Page/显卡.md "wikilink")。游戏在进行时候也让玩家头疼不已，因为敌人可以从各个角度甚至玩家的视觉死角突然出现。

## 玩法

### 單人劇情

玩家扮演二兵托馬斯·康林進行太平洋戰役，與之前的榮譽勳章單人劇情不同，太平洋戰役引入命令系統，玩家可對三位電腦隊友進行命令行為，可命令三位角色為法蘭克·所羅門、吉米·蘇利文與威力·蓋恩斯。

撇除非作戰的新手訓練關卡，太平洋戰役總共有四項歷史戰役關卡:

  - 珍珠港事件
  - 馬金島突襲行動
  - 瓜達康納爾島戰役
  - 塔瓦拉環礁戰役

### 多人連線

太平洋戰役總共包含8張多人地圖和3種遊戲模式，玩家可以選擇四戰鬥兵類型。

三种游戏模式：

  - Free For All： 最经典的无限制战斗类型，各自为战
  - TDM：分队死亡模式
  - Invader：每个地图都有3到4个重要地点，玩家需要守住己方的据点再去抢夺敌方的。

## 评价

《荣誉勋章：太平洋之战》受到了頗為正面的评价。其在[GameRankings和](../Page/GameRankings.md "wikilink")[Metacritic的评分分别为](../Page/Metacritic.md "wikilink")79.72%和80/100。

## 參考資料

## 外部链接

  -
[Category:2004年电子游戏](../Category/2004年电子游戏.md "wikilink")
[Category:二战题材电子游戏](../Category/二战题材电子游戏.md "wikilink")
[Category:第一人称射击游戏](../Category/第一人称射击游戏.md "wikilink") [Pacific
Assault](../Category/榮譽勳章系列.md "wikilink")
[Category:Windows游戏](../Category/Windows游戏.md "wikilink")
[Category:多人在线游戏](../Category/多人在线游戏.md "wikilink")
[Category:夏威夷州背景电子游戏](../Category/夏威夷州背景电子游戏.md "wikilink")
[Category:官方简体中文化游戏](../Category/官方简体中文化游戏.md "wikilink")
[Category:官方繁体中文化游戏](../Category/官方繁体中文化游戏.md "wikilink")